崇美撚入黎！美國國旗呀！

黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。黎一次萬人唱美國國歌，舉美國國旗。

收皮啦你屌你老母